有幾多巴絲仲記得黃色外星腦魔icon？

不知不覺都好多年

有， 腦魔 fans

動漫節icon黎

前排n咁多人賣腦魔公仔都冇賣呢隻

唔該晒側田